左膠，黑人，共產黨，藍屍，黃屍，全部都係地球既毒瘤黎

仲有老納

地球人 恐龍 蚊都係